請專注煲大 陶輝醜聞

Credit : Terry 的媒體懶人堂

【媒體懶人堂】別讓歷史重演：請專注煲大陶式醜聞。

為何偏偏在前日，警方會發現「理大炸彈」？

因為市民與政府的媒體戰，基本上離不開兩個套路。

A：民眾就某議題示威；
B：政府千方百請轉移焦點。

所以，抗爭者只需專注煲大一件事。今天，就是陶輝和鄧炳強等人的醜聞。

文宣其實很簡單，卻又很難。因為人，尤其香港人，本性善忘，要專心比登天更難。

不過，時機是轉瞬即逝。毋忘幾多粒核彈，被政府用拖字訣拖到變成歷史。

政府應對重大醜聞，資訊戰策略有二：

一：拍慢板，帶記者遊花園，甚至不回應；
二：製造更多話題，攤分市民的心力。

例如，油塘極離奇墮樓事件，在第一日極之震憾，但最後不了了之；以及，特首辦前新聞官，於離職後因為「失業壓力」而自殺等等。

通通，都在拖延下失去影響力。

又回望，醫護罷工，公會通過時民間聲勢極大。但去到罷工第三日，政府炮製出「搶廁紙事件」，結果引爆大量支線，醫護罷工低調告終。

核彈可以爆，但有時限，更要人。

蘋果最擅長的偵查報道，為大家帶來了文宣的鈾元素。直接關係到警方最高層，現時不能貪心，放棄其他議題，暫時將壓力放到最大。

否則，陶輝等人鐵定完全免於懲罰。

為何去年9月，羅范要高調聲稱有少女做天使「安慰前線」？

那是9月9日，8.31事件尚未平靜。

文宣要人，暫不要講色情，不要講明星，不要講名牌袋。

今天只做一件事，煲大陶式醜聞。

核彈可一不可再。撐住。
/
請Like Terry的媒體懶人堂
一日一篇，看時事，看媒體。
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

之後既和你唱都可以加返句口號

反貪污 捉陶輝
反貪污 捉炳強

做警察真係醜 醜惡個醜

反貪污 捉陶輝
反貪污 捉炳強

理大幾時拉埋朱媛暴動

醜事，同我日日講，次次講，又推俾老婆啊？差婆肯唔肯受你屈先

推

push

Push

Puhs

推

反貪污 捉陶輝
反貪污 捉炳強

推！

推
反貪污 捉陶輝
反貪污 捉炳強

呢啲戰略post 就係推唔起

幫手推

推推推

推啊推啊推

次次都話煲大
我想知以前有邊單係大左

推呀

反貪污 捉陶輝
反貪污 捉炳強

推！

啱

跪求蘋果繼續唧牙膏

但依家仲有好多大事
eg 內會 國歌法 李桂華生豬肉
我都唔知推邊個好

又係推唔郁

Pishhhhhh

等林奠政府狗咬狗...關人L事

反貪污 捉陶輝

go go go

唔好可俾佢停，推到陶輝再回應，曾蔭權都要入去坐，黑警都要拉

係喎，推

幫手

黑警知法犯法 一定要負責

推 仲有一狗

反貪污，捉陶輝！

7u

咁多核彈都唔識用 次次都俾人spin走

再tui

點解一講鄧狗 狗隊即刻出聲明
但屠狗呢 無出聲代表咩呀
喺駁唔撚到呀 推!!!!

逃輝犯法

捉緊機會啊 香港人

Pish

Pish????

都話推唔起...

大家要記住捉毒狗同陶輝 莊定賢 鄧炳強事件係無關係嫁

反貪污 捉陶輝
反貪污 捉炳強
貼街招？ 高到pc狗 都reach唔倒

推 ...
唔好比條黑警沉

推，唔好比黑警spin走單嘢

仲有自編自導同25k

捉陶輝

1碗水煲成半桶水再倒曬佢

無人理lu

推一下

push me plx

push this plx

Hi pish

推一推先

721

逄陶輝既post都係壞左

逢

On9... 成廿日

哎吔
大家唔好唔記得呀

唔知佢有無得番老家呢